勇武派入, 大約知道今次泛民抗爭模式, 睇下接唔接受到

每星期抗爭都會出一篇陰謀論/劇本POST
劇本中既鬼會做既野
其實就係泛民唔想你地係果個星期遊行集會做既野
因為一做就會民意逆轉, 影響選情
某程度就係利用個劇本POST,預先割席
你一做就肯撚定係劇本中既鬼啦
所以唔想比泛民割席
就唔好做劇本入面鬼會做既野啦

不過泛民都弱撚智既, 前線大撚把大學生, 當大學生係弱智既咩? 洗唔撚洗個個星期都出個劇本POST警告班大學生呀屌